華爾街日報: 蘋果面臨中國AI公司14億美元的Siri專利訴訟

蘋果正面臨一項專利訴訟，該訴訟有可能阻止其在中國銷售許多產品

一家人工智能公司最近為類似於蘋果Siri的語音助手授予了中國專利，該公司已針對蘋果提起了專利侵權訴訟，如果訴訟成功，這可能會阻止這家美國科技巨頭在全球第二大經濟體中出售其許多產品。

美國東部時間2020年8月3日凌晨2:27，一家人工智能公司最近為與蘋果公司類似的語音助手授予了中國專利。Siri已針對蘋果提起專利侵權訴訟，如果訴訟成功，則可以阻止這家美國科技巨頭在全球第二大經濟體中銷售其許多產品。

上海知真網絡技術有限公司週一在一份聲明中表示，正在上海法院起訴蘋果，要求其賠償人民幣100億元（約合14.3億美元）的損失，指控iPhone和iPad製造商的產品受到侵犯。

Jordon都係抄喬丹

睇完都唔撚明，又冇故事背景，講野一舊舊

0分重作

Siri已針對蘋果提起專利侵權訴訟

講緊乜鳩呀？

智力判變

天網

叛

又來

低撚死，快啲賠錢比人啦，奶啦麻

告得成咪加速囉

siri出咁耐
又會依家先告嘅

上海一間公司告鳩蘋果 話蘋果嗰siri抄佢地自主研發嘅Voice Assistent
又開回血劍

快d交保護費啦

下年我決定返支那告愛迪生公司個燈泡專利

奶完共都要俾人屈錢，賤過屎

Gay cook

奶左都死

準備要冇芯片又冇進口機華為賺發發

條仆街快撚啲落台啦